《杜汶澤喱騷》1月1日曾邀請塔羅大師-夢坦妮 預言3萬黑警悲慘下場

而家睇返有d毛管凍，話說杜生套喱騷
係2020年1月1日邀請塔羅大師-夢坦妮
為一眾網友占卜
曾預言3萬黑警下場悲慘
其中一件事就係因為
健康問題

係26:11開始睇

睇返先，唔講真係唔記得

邊個負評

話有曱甴著草，會唔會因為疫症爆發而唔做呢？

係夢妮妲啊屌

其實丘品既
靈界獨立調查真相委員會（唔知有無寫錯名）
幾個師都係咁講

佢地話黑警慘唔係俾我地啲人打，唔係無錢，唔係會俾我地殺
係係報應
仲會報埋屋企人度
小則 家破人亡 老婆走佬 仔女唔理佢
大則 身邊既人相繼出事

琴日定前日好似話油塘有執汁行李搬走

有錢都受唔起
有報應

冇人叫你信
聽黎笑下D狗都好呀

大家都要病個信念先得
拿，就係大家日日都屌
而家黑警咪開始中武肺囉

之後軍心就會動搖同埋四散

屌仲要講會唔會唔係d細病感冒咳\
幾搞笑

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

拎左好多著數
例如口罩 保護衣
不過承受唔起
中左招

唔好氹我喎

信則有

推

繼續睇落去🤔

lm

折壽起碼50年

有28個要入隔離營嘅黑警
失了蹤

有冇聽過念力同吸引力法則？

同確診警飯聚果59人中，有28個失蹤左

就係因為咁樣走佬

Ererer 堂細佬

有報應 但係手足都死咗了
十幾廿樓擲落嚟
綁石沉大海

希望手足知道
會有少少安慰

香港人，一息尚存，抗爭到底！

2020年香港有大災難 鐵口直斷有瘟疫 驚世預言 2020 鼠年十二生肖運程 權朗師傅
393,939 views•25 Sep 2019

呢個人 2019 年 9 月算到 2020 年有瘟疫出現，而且有人員傷亡

source:
有玄學演員去年預測2020年今年經濟大災難

扮病....
著草走佬...!!?

邊度有得搵佢睇？

老實講其實我好討厭香港人成日等報應
我寧願我地手刃仇人
我一直都覺得示威現場我地成千上萬人
就算赤手空拳都無咩可能會輸
係差在邊個做先頭部隊做最前排有好大犧牲既可能

香港人攪唔成革命
係因係香港人唔夠窮同埋唔夠膽

只信車公

人有三衰六旺

如果下場只係健康問題
而唔係正式比我地清算 咁係咪我地永遠贏唔到

夢妮坦係真係準
有好多圈中人都搵佢

咪即係迷信野囉

其實真係報應嚟，班垃圾狗裝備同物資已經係最好同最多，我諗世界上都無乜紀律部隊拍得住班撚樣嘅待遇，但偏偏呢班人有哂最好裝備都中招，佢地仲要唔係最前線去接觸病人話唔係俾天收都無人信

黑狗死全族

hunter x hunter
制約與誓約

Popo la 好明顯

最緊要人有事

問題係手足其實都會中

希望唔會

好似有d 料

黑警死全家

1872梁富麗

只要有信念佢哋就會中

車公都準

2020 陳天恩居士解簽

（回帶) 香港會有暴亂

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

要準呀

好準

咁咪益左佢地。。。。

大家仲停留係黑警會”俾天收”既幼稚想法

病死咁益佢地

個款好有騙徒feel

終於有人講
集集都睇J師傅同祖利安

係

神棍都好信

乘佢貴言

佢呢個預測係準，但SOR，佢真係好神棍FEEL

J c fu 好準

呢啲廢up唔中無人記得 中咗就當神咁拜

Sorry 錯手正評你

係呀⋯佢仲話勇武會退場，場運動會靜一排⋯但又會有新一批出嚟添⋯

不如叫佢預言埋場運動最終會點
唔好講無謂嘢
5大訴求會唔會有 會有係幾時
講唔到就係神棍 只係9up

好準咁 仲要果陣未係有武漢肺炎消息爆發

唔好懶，google下條友都知係棍啦

好多人好似我老婆信到十足十
佢自己去搵d唔知咩氣場大師睇，講開黑警，個大師都話佢地有報應。
早幾日我嚮facebook叫人唔好咁黑心，個女警個肺有陰影可能唔會肺炎，係肺癌呢。
比我老婆屌撚到我仆街，話我積口業。
呢個世界好多迷信撚

因為除保護衣最易奶野，班狗又無訓練
著保護衣套gear係都要跟身，又成日撳電話，睇你點消毒

毛澤東殺左咁多人 有咩報應
佢仲風光大葬緊
條屍仲受緊無數後人瞻仰

死無葬身之地

有冇預言中共幾時滅黨

佢受緊你唔知姐

死人最忌唔化

一定係pk鄧謝震美想起佬暇啦

死左都可以受緊

好準預言家

呢個女人好勁

連登迷信撚又要出黎

就係拎得多財先有事
本身身弱又突然有太多財
條命頂唔順咪其他地方例如健康，家庭出問題囉
好似天秤咁
要平衡返嘅

其實就係黑警冇晒紀律，變咗班自私蝗咁樣，出事時剩係諗自己咪傳到周圍係。如果仲係紀律嚴明的警隊，一定知咩叫個人影響全體，有事都第一個彈出嚟話出事，之後自我隔離做野啦。

瞻仰
你有冇見過佢條屍
日頭就係地下拉上黎
夜晚就放番入地下

題外話，有聽講過語言本身係有力量
所以連登日嗌黑警死全家都係件好事，但唔好太迷信
quote下其他post睇到嘅先

全港市民 集氣！ 希望成真 🙏🏼🙏🏼 元氣彈呀！！

皇天擊殺！

我信因果報應

人都係最忌唔撚化
你睇下D廢老就知

講過啦！！越要保護越會中!!

楞t活y楞t沖諒呢喃粿機

聽過有人中六合彩跟住發現自己有癌症

都唔知係有癌症先中六合彩

定中六合彩先有癌症

哂氣 呢d理論真係事後打飛機 先唔講黑警袋左咁多年錢 係今年有病先出事

窮人又唔見其他方面好好
有錢就要嘔返其他野出黎
十足十d老闆咁 好市冇分比我 市差就炒人一樣

走左嘅手足都有功勞，除左一直守護香港，仲幫手做左野……

你唔覺好多野都神推鬼㧬咁發生緊咩??

聽完之後最緊要唔係我地信
而係黑警信

唔知咁你又點確定到有報應呀

你唔知但係有人知

今年係突然間多左好多ot錢呀
橫財黎

唔係個個人得到嘅總和都係一樣
譬如你同我總和都係得十
誠哥總和係一萬
窮人係因為自己本身個容量就細
總體得到嘅野咪比有錢人少

有壞事 就衝出黎打飛機話 拿 報應呀
冇壞事就講 你睇唔到姐
公就你贏 字就我輸

ot錢都比人話橫財 講到唔洗付出時間咁
唔怪得香港地咁多人冇錢都開ot

窮人冇錢 係因為 向上流動機會少左/ 個市場飽和/學識少/壟斷/租貴 等等一系列既客觀理由

唔好講乜野條命賤 命運呀 乜乜柒柒啦

唔係橫財
係不義之財
透過施虐暴刑換返嚟嘅錢，沾上手都一定充滿詛咒

好記得好耐之前903萬世巨星搵夢妮坦幫鄭秀文解夢
鄭秀文d態度閪撚到
完全係當夢妮坦係神棍
但明明夢妮坦果集只係幫佢解夢
唔係預言d咩
同鄭秀文個宗教根本0衝突
真係好撚憎鄭秀文條臭閪

結果最後比老鼠安派帽

好似係老婆仔女執？

同埋汁你老母咩

日本有樣野叫「言靈」

咁係證明就算我地唔夠打
個天都睇唔過眼

講得幾好 p牌推唔到求幫推

重燃運動之火！！

希望贏到
之前係咪話今年會重生唔知係咪贏咗咁解可能ff太多

雖然下下都叫等天收但係自己又唔做嘢改變好似唔係幾好
但係報應呢家嘢係真係存在

班廢西黑警咁囂都係因為777攬佢哋咋嘛
而家7婆自身難保 佢哋老頂又話自己唔識做警察而家周街比人笑 再加埋班黑警最鍾意群聚 隨時爆多幾單武肺都唔出奇

有追曬，啲師傅講嘅嘢都互match到
敵人有事咩都信咗先

你覺得即係幻想, 幻想既野唔一定岩, 但事實就歸事實

無話過有壞事係代表報緊佢做黑警嘅報應

佢都預測蔡英文會輸

好流個喎夢妮坦...
係想3萬thx, 但唔會吹奏佢

湖北、武漢，都有個水，係be water之迴響
武漢=勇武漢子=香港反送中犧牲嘅勇武青年
抗疫=抗議（普通話）=反送中戰役
依家人人戴口罩，正正係當時個個口罩豬嘴嘅呼應，你蒙面法唔俾人戴，依家就個個都要戴，全部細節都係上天嘅警示！
如果習近平親自慰靈下跪祭祀反送中犧牲義士，或者可以平息瘟疫。

念力，屌到黑警死全家

報你老母應咩
靠報應靠俾天收 俾多一百年你都唔使旨意爭取到民主
等民主係個天跌落嚟啦

又要打

You’re right
變左報仇都外判埋 外判咗比病毒

依家有28隻狗下落不明

好型

佢唔咁講， 邊有得上去佢個節目， 智將

真
與其話報應，不如話自作自受

調轉咁諗 香港人真係天選之人

都係得一兩條友染病，仲要未死，唔好再打飛機啦

咁快打丁

我都信
仲有吸引力法則

念力抗共

報應呢家野真係好神奇
唔好報響自身
係報響身邊既人身上

就算當你個陣唔知有武漢肺炎
但非洲豬鼠疫禽流感都已經係成個2019年不斷講

點講好呢佢都無講個時間性，我夠知長遠會有健康問題啦

不過都係個句 黑警死全家，千祈唔好三萬，thx就算

佢有估話韓國瑜贏台灣大選

條賤命食唔起

佢話蔡英文嬴面大但呢十日可能有事發生令韓國魚嬴
咁好彩最後係冇事啦
呢D野只供參考，而家黑警真係開始奶野
我地咪拎返出黎笑下囉

幾錢睇一個？
之前一直聽佢解夢跟佢句網解說自學一排覺得幫到自己， 但之後無比夢困擾， 就唔記得哂

佢呢幾年撈得好掂 ,以前係唱片公司pr, 依家跟佢上能量石，解夢，塔羅好似要幾百蚊一堂

但係佢話韓國魚贏喎

好邪

無得入土
同佢本意相違

見到個標題已經濕晒

飛機post
成個post都係精
維隱feel

係真先好

我覺得塔羅都唔係用黎占呢d國家大事

咁你找到咩軍火同武器／核彈去手刃仇人啊？

sad but true....而家郁D就開槍....當年印第安有技巧都輸俾子彈...唉...

二噁英啦果陣應該係

猶太人俾人屠殺係唔夠膽
清朝打輸英國都係唔夠膽

佢全文意思唔係咁

不過佢都好穩閪陣
佢話english而家係贏面大
但fish要做到某d野先逆轉

即係大細圍骰買晒

健康問題 家庭問題 唔好話黑警啦 你是但搵條友講佢呢兩樣都中啦
健康問題 病下有幾奇 後生做得多運動就關節病 老左就大把老年病添 又報應呀?
家庭問題 同屋企人嘈交好出奇咩 呢段時間都大把藍絲老豆老母同黃絲仔女嘈交 唔通又話黃絲有報應咩
我信有超自然 有靈性能力 但呢條友咁樣大包圍法 我睇唔出佢有料囉

黃色文創圈有個塔羅師都話黑警會有報應

其實好多塔羅師差不多咁講

係人都有三衰六旺架啦 第6年唔出事 第16年 第26年先出事 唔通又話好準好有料咩

係咪好人去做生意就唔會生意失敗?
係咪做到生意失敗既全部都係仆街仔所以有咁既報應?

真係發生先黎開心啦
警察未死都唔好有咁多幻想

江永詳咪中撚左囉

報應真係話黎就黎

死左個表第定乜鳩

有冇科學証據証明因果報應?
唔信既人都可以話係迷信

而家30 個都未有 再多d 先講

咁都有既? 驚成咁

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

更big既brother is watching us

實現黑警死全家

依個夢妮坦好似係商台捧出嚟

又中

唔駛同你講啦
反正有手足做實事都總有人話係狗做

有槍係屈 係卧底扮
有炸彈係狗 係卧底扮

唔好問人地做過乜
問下自己做得夠唔夠

呢條偽善臭西，佢俾老鼠安派帽都係報應黎
佢d信徒好多都係佢接受返條仔而背棄佢

係囉

之前好似聽講過話如果將佢哋個名痴係鞋底 越多人做嘅話好似運氣愈差

有冇睇過大隻佬 今世唔還 分十世去還

咁範，總有個UP中，支國12月爆發緊嫁啦

夢坦妮感覺好流

係,感覺佢憑經驗去鳩吹
咩牌唔重要

一隊人最緊要齊齊整整

我信有報應多過咩所謂吸引力法則。

業力牽引既果報
如是我聞

《地藏經》有一段經文：「業力甚大。能敵須彌。能深巨海。能障聖道。是故眾生。莫輕小惡。以為無罪。死後有報。纖毫受之。」眾生的業力，是非常非常的大，有多大呢？像須彌山那麼大。有多深呢？業障如大海那麼深。為什麼修行不成就道業？就因為被業力障住，把你的聖道都給遮住了，所以不成聖道。

因為這個原因，所以你不要輕看了這個小的惡處，小的惡事。為什麼呢？小的惡事多了，就是大惡，積少成多，就變成大惡了。不要以為小的罪惡是沒有罪，死後將來是要受果報。
「纖毫受之」，就是像毛髮這麼多，或像一粒微塵那麼小的惡事，也要受果報的。

唉, 可惜呢個世界從來都肯定報應呢家野唔會報係惡人度
報應業力係欺善怕惡
太多人作惡完仲榮華富貴啦

佢一個仔喺韓戰死咗
另一個傷殘智障
連個孫都係智障
中国差少少就好似北韓咁
仲要佢死咗都要變臘肉
真係無報應咩

我記得有人批過叫人今年千奇唔好坐好多人好大型嘅船，之前睇完就唔記得左，到而家突然諗起「鑽石公主號」

屌你 真無知定假無知呀你

毛主席紀念堂是1976年9月9日中國共產黨中央委員會主席、中國共產黨中央軍事委員會主席、中國人民政治協商會議全國委員會名譽主席毛澤東逝世後建造的紀念性建築物，位於天安門廣場南側、北京中軸線上，其中陳列有經特殊處理保存的毛澤東的遺體。

Btw我真係有見過佢條屍
求你咪衝出黎柒

講緊毛澤東 又關咩黑警事呀

上面有啲科學撚覺得唔科學
科學唔係樣樣野都解釋到，而家嘅科學都係宇宙入門基本
牛頓咁勁都用成世人時間去研究聖經密碼
量子力學嘅量子糾纏亦係無得解釋，粒子嘅交互作用速度仲快過光速

著草去外國呀 到時唔會用法律搞佢 搵人冚家鏟既姐

點都有人會用老黑方式報仇